聽朝cctvb會點樣報支那簽不平等條約喪權辱國

支那成為最大贏家 1賠0.00000000000000001

平等對話 互惠互利 又贏 共贏 合則互利 鬥則互損...
搵人補充

屌

Title: 中美簽署首階段協議
副總理與會上讀出中共國家主席習近平親筆信
希望中美雙方於新一年雙向前行合作共贏
特朗普讚揚中國於北韓問題上扮演重要角色
....

我哋唔應承嘅話，佢哋都冇可能簽到

副總理劉鶴同美國總統平起平坐
簽署中美貿易協定
雙贏

有分析認為....
消息人士表示....

抄返微博班三毛就得

條約有利中國

對於美國讓步簽署嘅協議，中國或會成為最大贏家

中國成為最大贏家

美國承諾向中國提供商品及服務